［討論］食桃同奇異果應唔應該連皮食

今日同個朋友傾傾下計傾到食奇異果
朋友: 我:
:吓！我由細到大食奇異果都係連皮食咖喎
:你痴線咖 咁多毛點食

然後佢笑到痴咗線
佢直頭當我假膠講個笑話佢聽

跟住我就再問個大路啲嘅例子
：咁你食桃會唔會連皮就咁咬？桃夠都係毛
：吓點會 不嬲食桃都係批咗個皮先食

然後佢又笑到痴咗線...

咁算啦 我諗係我同佢唔同姐 跟住就再問多幾個朋友

點知全撚部都話唔會食皮...

到底大家食桃同奇異果會唔會連皮食

會 啲皮咁有益養
唔會 咁撚多毛點食係咪痴線

點解連桃都唔食皮

我食橙連皮食正好多

奇異果榨汁會連皮榨，但當然要刨走啲毛先

用鹽刷走d 毛就食得

我就咁洗乾淨佢就連皮連毛咬

樓主野人嚟？

金奇異果 好小毛 連皮食

榴蓮我都連皮食

讚成

樓主不如試下塞個奇異果落屎眼

西瓜都係連皮食啦

大家真係唔會連皮食咖咩

淨係食核

認真答你，日本人搵乾紙巾抹一下就會連皮食。

桃就一定連皮食
奇異果就睇心情 其實奇異果皮咬落同蘋果皮差唔多

我都係咁話

真係嘅?

明明Google話啲皮嘅營養仲多過啲肉 點解咁多人唔食

推

一定批左皮先食

又係你 走啦

連登都冇人嘅

淨係食皮